佳佳：談，可以！ 打，奉陪！ 欺，妄想！

自首? 等下世啦

談，奉陪！欺，可以！打，妄想！

佳哥今日心情 好撚曳！

殺人要自首？天方夜譚！

憑我本事著草，做咩要自首🖕

談，哈哈！欺，嘻嘻！打，嗚嗚！

憑我本事著草憑咩要自首
我住豪宅係咪好葡萄呢

😦😦😦

自首，不了！

殺人要自首 天方夜譚

佳佳: 我勇於殺人智於撤退

智勇雙全天下無雙奇男子
自首真係笑話